社會信用評級臨香港 必須加快BNO平權及歸英姿態！

小妹忍唔住要開第一個post喇， "信用中國"嗰度已經加咗香港做地方信用網站，即係已經預咗香港一份， 加快BNO平權有急切必要性。

小妹有一個idea， 各位巴絲睇下可唔可行: 嚟緊嘅遊行嗰度， 買100甚至1000支嘅龍獅旗，畀遊行嘅人一齊舉起， 做出更明顯嘅民意做歸英嘅姿態，要求BNO平權, 引外國關注上頭條，有冇得諗？

如果贊成， 有冇巴絲肯一齊舉旗， 做一個旗海去吸引傳媒注意？

如果大家覺得有意思, 請幫忙推一推呢個idea, 感激不盡！ 如果唔可行都期望大家畀少少comment， 我接受任何批評, thanks!

參考資料:

信用中國

香港已經在信用地方網站上

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結
2019年7月9日
蘋果日報

The Hong Kong protesters deserve Britain’s full support
6 July 2019
The Spectator

//It was an error on the part of the John Major government not to grant Hong Kong’s industrious people the right to settle in Britain before the handover. Most were condemned to be handed over to China along with their city — albeit with the promise that they would enjoy special privileges. In theory, Hong Kong citizens — unlike their counterparts on the mainland — have the right to protest against the Chinese Communist party. But some who exercised this supposed freedom have found themselves spirited away and sent to mainland China for detention. The trigger for the current protests, which this week included an invasion of the Hong Kong legislature, was an initiative brought in by Hong Kong Chief Executive Carrie Lam to create powers for felons to be extradited directly from Hong Kong to China.//

BNO平權上不成障礙
黃世澤的筆記簿
2019年7月5日

記得入去FB嬲同留言

希望貴公司慎選宣傳渠道。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告
否則
考慮勸喻親友立即停止購買貴公司一切產品。

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31.D2 Place

有香港旗, 會拎黎FING

就算人地大陸留左位，但係香港政府話絕對唔會搞，
咁呢樣野都唔夠五大訴求咁緊急啫

Fb search 維城士多 Victoria Store
有旗買 60蚊

利申 非打手

見你第一次都奉獻埋出黎，幫你手舉旗仔啦

好感動

如果三年之後真係推出信用評級, 到時出嚟遊過行嘅已經人臉識別晒，全部變曬負數, 連機票都買唔到, 而家借住英國The Spectator個勢一堆, 畀BNO平權, 起碼有部分人可以走， 離開呢個地獄。 如果大家連想歸英嘅姿態都唔擺， 咁人哋好難覺得係香港嘅民意嚟㗎喎， 好似自作多情咁。

救得一個得一個， BNO平權要大家行出嚟畀人睇係我哋嘅要求， 呢度救生門先至會打得開， 甚至可能會重啟BNO申請， 或BNO嘅仔女可以申請，自己香港自己救

英國宣吿《中英聯合聲明》失效，恢復97年前嘅狀態，係咪真係完全冇可能？

有無諗過英國唔想要你？因為北愛搞脫歐都搞到兩頭唔到岸

班最落力既後生97後出世
聽你地講BNO一定難聽過粗口

推！

咁係唔係要一齊TAITANIC先開心?

可以要求俾BNO既子女申請，及從新開啟BNO申請程序

推

咪玩啦仲諗住靠英國，傻撚咗咩
人地年年出來講一國兩制運作良好啊

靠香港人搞獨立?